+++
title = "ЭКМ в Ростове"
date = 2007-04-26T10:00:10
author = "roma7"
guid = "http://mak-chgk.ru/2007/04/26/ekm-v-rostove/"
permalink = "/post_615/"
Source = [ "http://groups.yahoo.com/group/mak-info/message/1864",]
categories = [ "Правление и комиссии", "Турниры",]
slug = "ekm-v-rostove"
aliases = [ "/post_615", "/2007/04/26/ekm-v-rostove",]
type = "post"
tags = []
+++

Правление МАК подтверждает присвоение турниру &#8220;Благородный Дон -2007&#8221;, который состоится 5-6 мая 2007 г. в Ростове-на-Дону, статуса Этапа Кубка Мира.



_Максим Поташев_